Im Rahmen eines IT-Consultings erarbeiten wir die Informationsstrategie Ihres Unternehmens, führen wir Organisationsberatung und Machbarkeitsstudien durch und kalkulieren mit Ihnen die Kosten der Lösungsangebote. 

Unsere Berater sind in der Lage Qualitätskontrollen vorzunehmen, Mängel oder Schwachstellen Ihrer IT zu erkennen, sowie Lösungen vorzuschlagen und diese zu realisieren. 

Wir sind Ihr Partner für **IT Consulting**, Projekte, Troubleshooting, Storage Lösungen, Datenbanktuning, Backup versiert im Bereich Gesundheitswesen.